［文宣］有埋警黑合作呢單野 係咪更加應該獨立調查

大大聲話俾班所謂中立/藍絲聽
警察濫權失職 唔係第一日既事
濫用武力鎮壓大致和平既示威者 etc 中信事件
喺金鐘地鐵站亂咁搜身騷擾恫嚇路過市民
但見到黑社會攞住支棍都可以拍曬膊頭放人

問題係源自大權在握而且冇任何人監察
鍾意點就點市民根本吹佢地唔脹
唔好以為唔理被捕示威者自己可以獨善其身
受害既係在座你同我

警權係由市民俾
佢地係唯一合法用武器既人
冇人制衡受害既係廣大市民

到呢刻監警會有無開過file？

監警會聲稱會查
但自己人查自己人
查條毛咩

最大問題D籃絲,
覺得出黑社會都係好事
跟住自己都唔敢去元朗.

仲有新城市事件
黑警亂咁打人好多人有眼見

推

廉政公署點解可以龜縮咁耐？
廉政公署宣言：
"致力維護本港公平正義，安定繁榮，務必與全體市民齊心協力，堅定不移，以執法、教育、預防三管齊下，肅貪倡廉。"

而家香港邊忽公平，邊忽安定？成個機構潛左水？

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

啲poster好堅

多謝巴打 我當你讚緊我 記得幫手spread出去

應先宣傳建立民警隊先,機會難得,唔好放錯焦點.

個design好靚
我會周圍貼

5大訴求係初衷
唔再提先係失焦

Icac已經作廢

點睇

黑道鬥爭同我地無關